gmina luzni alb komuna luzni gmina położona w środkowej części albanii administracyjnie należy do okręgu dibra w obwodzie dibra w roku populacja gminy wynosiła w tym kobiet oraz mężczyzn z czego albańczycy stanowili mieszkańców w skład gminy wchodzi sześć miejscowości arapi i poshtëm arapi i sipërm hoteshi katundi i ri lishani i poshtëm lishani i sipërm